巴黎呢幾季真係破左好多歐聯紀錄 金錢足球黎講真係人渣隊黎

首回合主場領先4-0之下成為歷來首支出局球隊
首回合作客領先兩球成為歷來首支出局球隊
前一晚皇馬只係作客領先一球下反輸
所以巴黎又贏✌